真巧合！德國總理默克爾同希特拉女兒生得幾似樣

咁就難怪，默克爾最近向蝗國暗送秋波啦～
Source: HK01
《默克爾：要有決心承認中國在國際機構佔有一席之地》
默克爾5月27日強調，德中關係必須成為外交重點，不僅在貿易範圍內，要有決心承認中國在國際機構當中佔有的一席之地，在氣候變化、環境保護以及衛生安全領域也可以而且必須與中國更進一步的合作。「德國擔任歐洲聯盟理事會主席國時，德中外交關係會是一個優先項目。」

=====
黃channel撐得很辛苦。你可以幫手subscribe及share嗎？

納 粹 遺 物 － 東 德 共 產 肥 婆

駁唔到
不過，睇返新聞，原來佢09年嗰時同達賴喇嘛見面，激怒北京。後尾可能見利忘義。

一早被支共收買左，所以被支共捧到做呢個位

+ 佢都接收咗黃台仰

奶共肥婆

唔係佢接收，係德國接收。德國二戰之後為了贖罪，通常對難民或政治庇護申請者比較寬鬆。

希特拉幾時有仔女？

咁咪出事囉

官方紀錄上希特拉沒有子女。但傳聞有私生女。

原來就係佢

依家幾歲？

唔知啦，其實都係傳聞。
奶共就係事實。

左上角年份係1937年
2020-1937=83
有冇可能

其實係冇咩可能。
但奶共係事實。

希特拉冇生過仔女

on9

希特拉好似冇仔女

德國當贖罪
贖佢賺人仔唔出聲嘅罪

就算有仔女在生都成百歲

Adolf Hitler, 20 April 1889 – 30 April 1945
Angela Dorothea Merkel, born 17 July 1954
差成9年難啲呃人喎

垃圾肥婆

都有傳聞話希特拉著咗草去阿根廷嘅

HK01
block

咁都可以屈落希魔度 離譜少少喎

on9 post 都可以推上熱門 拉

用吓個腦啦連登仔
連呢d 19 content farm嘅野都信埋一餐仲上埋熱門

似樣都唔可以信？

光

冷凍技術

你估佢雪左幾多年?

復

可能係孫女

袁爸爸都係咁講

個孫？

歲數上呢
仲有得駁？

Born: July 17, 1954 (age 65 years), Hamburg, Germany

二次大戰後先出世，點一齊影相?
相入面個細路女計番數至少八十歲以上啦

單丸都生到 都勁喎

E神?

一定係喺呀媽個肚到陀咗十年啦

樓豬唔好學藍絲思維 人云亦云

對住a餐...

呢d post同藍絲youtube片有咩分別 好心啦

希特拉唔係gay架咩

五毛想將呢度藍絲低能化

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

拉

美國隊長

拉 直情影衰連登